【Devils】新驚試玩 - Fortnite

買咗個USD$60嘅Deluxe Edition

PC，但係唔係聽講有得Link唔同平台玩同一個Save咩

你可以試20連

直播台係咁架啦